月尾考ielts，最後衝刺

而家仲可以做咩

祈禱唔好因為疫情而改期

波台傻仔唔好嚟學術台啦

應該唔會，ielts一直都照開

點樣準備呀你

做例題因為基礎水平其實都好難點提升

有冇sources

你報咗佢會send比你

係架咩 玩我呀

，不過資料好似有啲舊

你唔係報英國文化協會？咁可能無

建議做官方pastpaper先

要可以tg我（免費）

即係只prepare咗listening/reading?

考完冇幾耐
一個月準備完全靠cambridge ielts 1-15 + ielts simon

真嗰個成績同你平時操差幾多？

正負0.5
但要有心理準備實戰listening同reading會難過cambridge ielts啲試題

準備裸考

邊個咁得閒逐個comment負皮
冇操曬，主要因為reading同listening都係用返alevel/dse啲技巧（間重點&睇咗題目先嗰啲）
所以兩樣都剩係拎咗14&15嚟做一做
但writing就真係task1&2都起碼寫十幾廿篇

真，我reading同平時做開Cambridge個分差唔多，但listening低0.5

我ielts 作過3篇文only
淨睇人啲文都拎6.5

作文好睇運氣
見到過dse lv5作文去考 作文得5.5都有過
係睇你個題容唔容易
出過地圖畀你但你未寫過 跟住 task2黎個唔熟既題型 topics
就完全兩件事黎

反而平時做會hea d
無考試個種緊張感